\begin{enumerate}
 \item Wprowadzenie do języka Scala.
 \item Charakterystyka algorytmu harmonii.
 \item 	Zastosowanie algorytmu harmonii do poszukiwania ekstremum wybranych funkcji wielu zmiennych.
 \item Opracowanie projektu i wykonanie aplikacji komputerowej - symulatora algorytmu harmonii do celów dydaktycznych.
 \item Opracowanie instrukcji obsługi wykonanego symulatora algorytmu harmonii.
 \item Podsumowanie i wnioski.
\end{enumerate}
